Estrutura de pastas:
Api: Código do Backend
Public: Frontend Estático
Tests: Testes Unitários
Resources: Fontes Utilizadas

Como Rodar
1-Executar o comando 'composer install' no prompt, instalando as dependencias;
2-Direcionar o Servidor para a pasta raiz public/ 

